(台測)魔宮帝國1-2 街頭霸王

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.位於天地邊沿的魔界向人類挑戰，若這次人界落敗，邪魔立即統治人類世界，淪入萬劫不復之地。為了迎接這項挑戰，保衛人界的雷電之神派出三名正義勇士迎戰，起初還能輕易打敗大魔神的邪魔武士，但當大魔神製造幻像，三人旋即陷入困境，幸得魔界公主相助方能擊敗魔頭，人界才能得以見天日

2.這次說的是天界惡魔要打通陰陽道，這樣一來，能幫助人間勇士的天神亦無計可施，天地格斗大賽的地上一方只有依靠自己的力量，與魔鬼進行一場生死搏鬥。期限無多，凡間的鬥士怎樣才能迅速充實自己的力量呢？

3.經遜將軍擄走了六十三名解放工人為人質，威脅聯軍部隊在七十二小時內交出二十億贖金，聯軍基路上校與甘美將軍查探比遜總部保壘地點企圖救人，卻因記者春麗把事情越弄越複雜...........

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 播完再算

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰